中共總書記習近平日前到北京、河北省考察冬奧會籌備工作時，全程戴口罩。 這與他5月以來，大多不戴口罩形成鮮明對比，凸顯

HONG KONG

中共總書記習近平日前到北京、河北省考察冬奧會籌備工作時，全程戴口罩。
這與他5月以來，大多不戴口罩形成鮮明對比，凸顯北京疫情嚴重。|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Jan 30, 2021

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
418K subscribers

#香港大紀元 #大紀元新聞
【時事焦點】中共總書記習近平日前到北京、河北省張家口市考察冬奧會籌備工作時，室內、室外全程戴口罩。這與他2021年5月以來，大多不戴口罩形成鮮明對比，凸顯北京疫情嚴重。

1月18日，習近平到北京市的首都體育館、國家高山滑雪中心、國家雪車雪橇中心考察2022年冬奧會、冬殘奧會籌辦工作；19日，習近平又到河北省張家口市的國家跳台滑雪中心、國家冬季兩項中心考察。

根據中共央視發佈的影片畫面顯示，習近平到北京、張家口市考察時，無論是在室內還是在室外，習近平都全程戴口罩，在場人員也一律戴口罩。

大紀元記者發現，習近平2020年3月視察疫情爆發中心武漢時，也是把口罩戴得嚴嚴實實。但是到2020年5月中共兩會期間，除習近平、李克強等中共七常委、中共政治局委員等高官不戴外，其他與會人員都戴口罩。

2020年10月，習近平到廣東考察，先後到訪潮州、汕頭，在街上發表講話時，也都沒有戴口罩，而且連陪同官員、現場工作人員也沒戴口罩。

而習近平此次視察北京、張家口時，口罩戴得嚴嚴實實，外界認為這凸顯中國大陸疫情的嚴重程度。
發佈日期：2021年1月30日
責任編輯：Simon

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或直接電郵至：epochhk@protonmail.com

請成為我們的Patron：
👉選擇你想支持的主持人，就可以看到該主持人的節目，只是5美元。👉歡迎選擇 30美元 「撐大紀元」，可以看到5位主持人以及大紀元所有節目💪。當然，十分歡迎你選擇 50美元，「勁撐」主持人，除了表示支持之外，同樣可以看到5位主持人的所有節目。
Patreon訂閱教學影片：

為了更好地跟進，如遇到技術問題，請不要在影片留言區留言，直接聯繫：

電話 / WhatsApp: 37091185 星期⼀⾄⽇及公眾假期10:00 ⾄ 19:00（香港時間）
電郵: info@epochhk.com

免fact check，全港首個最良心嘅「#紀元商圈」👉🏻

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：
✅直接贊助大紀元：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：

可防可控

演員咋？

习：天氣凍戴返個口罩保暖啫

替身？

清零垃圾共狗

國家主席死了

連登仔：終於要戴口罩了

繼續回港易

肥閪驚死啫

即係連登仔變相承認舊年五月個陣大陸真係冇事

民建聯 甚至台灣有班親中人士統媒紅媒話要中國疫苗喎
話冇疫苗台灣就會繼續鎖國喎 （台灣就係鎖國先可以控制疫情 控疫成功呢班統派統媒就冇聲出）
但係點解好似聽唔到大陸話開始打疫苗既？
又唔見國家領導人習大大呀去打疫苗既？
係咪連佢哋都驚疫苗重驚過病毒？

這是替身攻擊

咁樣鎖區點會有事呢

影到嗰隻支那狗已經被處決？

而家出替身方便左

包到成個豬閪頭咁

幾時死